其實咩係連登

我睇開LIHKG

連住D登

無人知咩叫連登